{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73774&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주트라제풀빌라"
    },
    "text": "海が見える四季折々の室内プールとキッズジャングルジムが楽しめる宿です。 バーベキューは事前予約が必要、電気グリルも予約できます。 入室は5時から、退室は22時以降可能です。 客室はすべて室内四季プールをご利用でき、予約は必須です。 水着で入場してください。 ぬるま湯の利用時間は22時までで、利用料金は退室時まで80,000ウォンです。 駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、カード決済機が備えられています。 超過人数や保護者がいない未成年者は入室不可で、ペットの出入りは不可です。 利用施設の毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は禁止されます。 ゴミは指定場所に分別して捨てなければならず、情報変更になることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動し、プールの運営は状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような施設が楽しめますか？",
            "answer": "海が見える四季折々の室内プールとキッズジャングルジムが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを予約する必要がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの予約は必要です。"
        },
        {
            "question": "入室・退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ではプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で室内四季プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "プールの利用料金は退室時まで80,000ウォンで、利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場や安全対策は整っていますか？",
            "answer": "はい、駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、カード決済機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の保護者がいない場合やペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の破損や火災危険物質についてのルールはありますか？",
            "answer": "利用施設の破損は利用者の責任ですし、火災危険物質の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定場所に分別して捨てなければならず、情報変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンやプールの運営について何か留意すべき点はありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営も状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 413
    }
}